[
    {
        "randomId": 209
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Zisa zitagira isano",
            "option_1": "Amapapayi",
            "option_2": "Amata",
            "option_3": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_4": "Inkoko n'inkware",
            "correct_answer": "Inkoko n'inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera uruhehe rudatokorwa",
            "option_1": "Kaburimbo",
            "option_2": "Sida",
            "option_3": "Igisheke",
            "option_4": "Igitagangurirwa",
            "correct_answer": "Sida"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mfite icyumba gihora gikonje",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Inyama",
            "option_3": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_4": "Firigo",
            "correct_answer": "Firigo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nshinze umwe ndasakara",
            "option_1": "Icyobo",
            "option_2": "Firigo",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Izuba ry'impeshyi",
            "correct_answer": "Icyobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyirabyuma ndashya umugongo",
            "option_1": "Umugezi",
            "option_2": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "option_3": "Inkono ku ziko",
            "option_4": "Uruyuzi",
            "correct_answer": "Inkono ku ziko"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mama nshuti",
            "option_1": "Ikirago",
            "option_2": "Umwumba w'insina",
            "option_3": "Ibirenge by'umuntu",
            "option_4": "Imbeho ku rugi",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mpiritse indobo ikwira hose",
            "option_1": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_2": "Umugore ujya iwabo",
            "option_3": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_4": "Ibara ry'inka",
            "correct_answer": "Amagambo yo ku rurembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ntiwigore ndaje",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Umuvure",
            "option_3": "Ipikipiki",
            "option_4": "Isakamburira ry'inzu",
            "correct_answer": "Ipikipiki"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Hakurya urwererane, hakuno urwererane",
            "option_1": "Ibiboga byagaze",
            "option_2": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_3": "Igare",
            "option_4": "Ikawa",
            "correct_answer": "Ururabo ry'amashyaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nkubise umupira ugera i Ngozi",
            "option_1": "Ururimi n'amenyo",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Insina",
            "option_4": "Ikiryango cy'inzu",
            "correct_answer": "Ibaruwa"
        }
    }
]